泰國而加28度, 但肺炎人數都keep住咁升

竟然係咪真係到左夏天, 暖返武漢病毒就減退?
而加中國感染人數日日咁上升
病毒傳染性勁sars咁多
真係要研發到解藥先得

如果印度係咁爆先得人驚

首先諗吓泰國嘅衞生情況
再諗吓泰國人嘅公民意識
然後再諗吓泰國接收咗幾多帶病者

結論係28度一定係已經幫咗唔少

點左抗熱一級

開埋昆蟲同針筒泰國就仆街

而家中國咁凍 係咪姐係點咗禦寒

夏天繼續抗爭抗疫

同朋友吹水講過沙士熱會死

家下泰國3X幾度都爆緊

好似話30度以上喎。

7-14日ma
封城後先14日

泰國大部case是入口嗎？

SARS個陣新加坡都有238單

支那人免簽證入境的國家
幾多度都瀨野

d大陸人中意留係冷氣商場，中央空調

泰國人抆完屎係放喺廁紙囉

要加速全球暖化抗疫

開暖爐
加熱空氣
又晒電

天氣熱令reaction run得仲快
咩夏天病毒會死係呃人
夏天死得仲快

我一直mon 住泰國疫情
泰國公怖疫情如果沒隱瞞
情況一定比香港好太多
因為確診25單裡面
只有3單係本土個案而且都係接載個支國人既的士司機
因為的士開冷氣而且濕度低
病毒有可能係車箱傳播
但咁耐除左呢3單無其他本土病例
另外兩個泰國人病例都係去完日本返來
講真依家日本一定危過泰國因為天氣冷
日本呢兩日因為遊輪，突然多左20單
大幅拋離左泰國成為外國第一

你對泰國嘅印象係咪停留左係大笨象

無錯，我一直mon 住泰國疫情
泰國公怖疫情如果沒隱瞞
情況一定比香港好太多
因為確診25單裡面
只有3單係本土個案而且都係接載個支國人既的士司機
因為的士開冷氣而且濕度低
病毒有可能係車箱傳播
但咁耐除左呢3單無其他本土病例
另外兩個泰國人病例都係去完日本返來
講真依家日本一定危過泰國因為天氣冷
日本呢兩日因為遊輪，突然多左20單
大幅拋離左泰國成為外國第一

解釋唔到新加坡

聽講要熱到100度啲病毒先會開始冇

新加坡係開會傳染
即係表示中央冷氣高危

logic 錯
熱唔係令隻毒死，而係減低傳染系數，令：
每日新染病人數< 每日（好番+死+捉左走隔離）人數

每日新增人數都係會正數，但係社區入面染病而未處理既人數會下降，從而令隻病慢慢收皮

可能愈熱愈強，我都係買定機票去冰島先

sorry已經研發咗heat resistant同cold resistant

泰國啲街 細鋪都乾淨過香港
當然首都都有窮啲既地方係污糟
但街 街市都好過香港。。

我唔想研究到
世界人口太多喇

新加坡最高33度

一早開左啦，芬蘭有一單確診

可能爆左無人知

死定確診

泰國好多地方乾淨過香港多多聲

會唔會最後變咗風土病

人造病毒再經幾次人傳人基因變種
利 9uper

你信連登科學家就含得撚啦

泰國既係外來傳入，抑或本土感染先？

其實凈係溫度熱係無用
應該仲有濕度其他野影響傳播

夏天戴口罩真係直接焗死

放心over30度會停

YOU FELL FOR A CHINA COMMUNIST PARTY RUMOR.

之前新聞報泰國有20000個武漢人
依家都未大爆發算做得唔錯
唔計啲鄉郊
泰國衛生算OK（對比隔離柬埔寨、老撾）

好老實講
泰國衛生過台灣撚多
特別係公廁
乾淨過台灣同韓國
唔知你故有印象定未去過就9up啦

我覺得泰國嘅衛生依家唔會差過香港。起碼喺曼谷幾日﹐我覺得乾淨過香港添。香港其實好那污糟

升到100度就絕對無毒了 !

呢隻毒 白人係咪抵抗力高d?

中共化武侵略圖 As of 11:00 a.m. ET February 4, 2020

啲第三世界爆咪死好撚多人
西班牙流感咁

D人話蝙蝠本身都40度體溫
可以同隻病毒共存

真，我而家就喺曼谷，大部份都好乾淨，加上幾乎全部商場都有酒精搓手液

有1個陰謀論係咁講…話大6偷加拿大d病毒，點知人地知道左，就將計就計整左隻主力攻擊中國人既病出黎俾大6偷，點知大6偷左返去依家就全國爆發…

利申：唔信。

無錯係減低左隻毒傳播動能同係空氣中生存時間，一直無人講過熱會殺死佢

去過曼谷會四圍去就明，曼谷d横街窄巷衛生係差既，但正常遊客區都靚同乾淨過香港。

下星期去清邁 究竟取唔取消好
但搭飛機先最毒

咁多大陸人去有親密接觸
都咁少人中
好可疑

好似上季套李屍朝鮮
個個以為喪屍🧟‍♀️🧟‍♂️夜晚先可以出動，點知⋯⋯

香港啲橫街咪仲差
泰國街邊檔啲野都乾淨過香港大排檔

我去啲曼谷偏啲地方local本地人細商場既廁所見到有人打理
雖然係有少少少少舊
但都有沖水馬桶 無臭味無積水無爛
行入廁所到廁格乾淨嘅程度比我感覺係令我安心
唔使廁紙可以坐上去

嗰種感覺真係好神奇

係

舊年第一次去泰國 去左兩次
因為有朋友帶住
所以去咗好多本地人嘅商場地方我去過廁所都絕對真係好乾淨過香港 無味
起碼唔會見到香港嗰種公廁啲人亂柯亂揼
利申男廁

咩天氣熱會好啲都on撚9，沙士果時唔熱

去過美加就知大城市嘅華人比例唔細
所謂大陸人根本同美國人一様係雜交民族, 無完全純種嘅血統
美國人係咩血統 ? 全部都係混血, 黃種同白種本身已經有好多款,
再嚟過黑白黃紅四大顏色互溝, 咁點玩種族清洗 ? 華人都一樣！

如果真係咁玩, 全個亞洲黃皮膚嘅人都會中招, 因為全部近似
重點係死還死, 玩 DNA 最怕就係玩到變種, 一陣變到好似蝙蝠咁,
華人帶菌無事, 但白人接觸帶菌華人, 白人會病發咁就大鑊

呢個巴打清醒了

呢隻野同沙士一樣怕熱唔怕凍？？

你係唔係有錯覺香港既衛生情況同公民意識好好

濕度高係咪重加快細菌？

以56度30分鐘內可幾破壞病毒蛋白壁作為標準
28度遠遠唔夠

你個人都三十七度啦

奏國而家知錯都已經太遲

其他地方唔知，眼見曼谷就真係好乾淨，廁所都靚過ifc

冷氣軍師大鑊了

病毒咩環境先活躍？

你唔好傻啦 唔係全個印度都咁高溫度